# V2fly Basic
V2fly merupakan tunel software yang di rancang untuk melewati GFW firewall ISP.

Project ini merupakan container v2fly dengan expose port 10086

pul dengan pull registry.gitlab.com/shukino/v2fly:1.0.0

id : b831381d-6324-4d53-ad4f-8cda48b30811
Loaded config: /root/zukino.json

# Fiture
- memakai ubuntu 20.04
- terinstall nano editor untuk edit configurasi
